好想被人拉去暗角歐打

blocked

好想變性做女仔

點解

打埋我喇

want to seduce men as a girl
want to fuck as a girl
...
kill me already

what the fuck

Seduce men , chicken , but change to girl may dangerous now , You can fuck the boy as a girl